急！ 有冇巴打或絲打 讀de anza

急！ 有冇巴打或絲打 讀de anza 急問reg 班嘢

上fb搵 佢既hksu page搵人問啦

Thxxx